民建聯已故前主席馬力遺下公開信，要求黨員平反六四

我是民建聯主席馬先生

相信呢個係馬力既遺願

拎藤條鞭佢條屍 鞭到變肉餅ok?

路遙知馬力
日久見楊森